美股認真討論區 MCXCIV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

留名今晚鳩叫

如果真係閪冧餓諗餓都幾煩下
個倉買下買下已經20隻嘢

*我
新機未㩒熟

無諗出場策略咩

數錢我有經驗，選加倉最後那天

守喪日

cciv 歐盤

期妹返落去

冇
有30%係廢老股，可以擺喺度尤鳩得佢
但其他70%就

有冇人有留意 HEC ? Talkspace

有前景咪留 妖股就斬

教育台

美股認真討論區 MCXCIV

我唔想再喺美股post見到股票嘢、日月嘢、期權嘢、如日方中嘢，我剩係想睇咸嘢！就係咁簡單！純純正正嘅咸濕！有咁咸得咁咸！

垃期棍落

果果準備食棍未

jel足成朝，開市就熔

指數又出事啦

不過今晚開市等一人大V V 返上去

咪燈

又豬

唔怯

之前都有人話我係燈 到最後咪又係升返上去

講就凶狠 現實就

求下你同我做愛.gif

小妹大寶寶數鎂

求你快D跌

冇技巧都係一種優點

你叫我呀 ？

今晚arkk破到150未呢

呢排用bb做對沖

納巴又話跳左船

小妹帶你數鎂 乖寶寶

領養返啲bb 先

小妹挽留

寶寶歡迎你

FT要9點

lm

跌你老母個老母

唔望

今晚月亮同寶寶數鎂
利申已放棄papa

希望開市呢度正常返啲啲

有消息人士指，Apple 是因Kia洩露風聲，而終止合作，現代Kia今日開市即跌 13.7%。

AAPL唔一定落地獄
但KIA落撚硬

小妹認證連群無個正常

我仲記得澳巴比人含醒

我要咸野！淨係咸野!唔要gay 野！

應該今日都無消息 又要坑殺一堆人

搞乜由成人台變gay佬台

其實係 900-1200s

應該係15%

牛牛見到

開市盡全力沽佢老母？

Goev 88

我屌你呀主教
我入到嚟俾啲咁嘅野我睇

退教

教主係咪俾人遺忘左唔開心要刷存在感

別掛念我

乾炒牛河又唔夠煤氣炒

期暴跌

屌你老母

penny stock之夜

盤前師全面進場

邊有咁多消息人士

教母

現代抵撚死啦 明知apple最唔鍾意就係唱通街

今晚扣好安全帶 跳樓機

美匯抽升

點解咁有信心

拜登概念股- GNUS

巴打們點睇DKNG

消息人士 = Apple

韓狗同支那狗一樣唔知乜野叫保密

今朝消息一出話終止合作就話KIA落撚硬地獄
gel頭gel咁恆
一野跌15%笑撚死

美期準備收皮

cls

崩盤中

今日做咩又變到咁淡

撚鳩啲賤種韓狗就啱架啦
加倉apple

又溶

個個都想買爆日

Air Liquide, Siemens Energy to team on hydrogen

cciv 歐盤 43 euro

酒呀

年輕人應該要反思點解2蚊要放咗勝利16人

今個星期出 CCI 同通脹 機會來了

突發 宜家傢俬開始多人

無嘈啦好無

Tesla直接收購apple

硬係覺得會同大陸啲閪車廠搞

盤前師ready

石仔都叫人走

你酒即係夠鐘入市

Vix暴升

We have uvxy

趺市啦

咩事

呢度轉風向快過自由高達打飛機

Tsm跌幾多

今日升期幾?

個巿弱到完全冇力升

做咩買細價股

買自己了解既嘢 唔盲目抄功課

其實諗諗下跟返暴巴玩vxx hedge開心d
Uvxy 損耗太多

收到

老美未恐慌
連登仔已拋

倉升緊

我上星期五先入 一般唔留多過一星期

想快D升, 搵快錢

GME升

買番指數etf先啦

GNUS monster

想問下大家，點解多人推ark多過soxl tecl

揾我

抄功課抄得咁奇怪點解買baidu
arkk買咁少低又肯射咁多錢去細價

TSM又趺

我大BB

FAITH

TSLA
AMD

Bb 暴升

因為無船長

淡季

你隻野開市一分鐘已經爆到咁..........點跟

幻幻號未開市就爆升

Futu又盤前扯旗 呀婆都識玩

盤中搵位入 我盤前唔入貨

石仔又可以望住TSM free fall

陽萎咁多日

ocgn 9蚊

Sens 升到咁無人講

GNUS-拜登概念股 幻幻號
arnold schwarzenegger也讚好

AMD準備轉燈

陣間想入都好難搵位入

個市強撚到乜柒到升

傢俬落番去啊 比我十半上車啊

CDROM開始買入傢俬,平時未到8點唔郁

岩..
我而家想放左SOFI, UAVS, 再all in ARKK / 百度
SOFI 我高追左, 但其實唔差, 會merge 左之後再入
ARKG 想放走
Paysafe 同 SENS 我睇過, 可以hold 多陣

傢俬仲追唔追好

soxl係毒品，升個陣就好high，跌個陣就仆街

列車經已開出

penny stock 一律冇頂

寶寶教徒集合

Ocgn

allin支概股咁夠膽

幻幻號召集 盤前唔高J

等埋禾牙

VOO, QQQJ 呢D?

但半導體真係同衣食住行一樣不可分割

再者ARKK都有BIDU啦

[member]SENS 可唔可以今日破ath呢
開市入 5蚊放member]

望下自己個倉

仲紅緊

又黎wsb etf
唔好教壞我個bb呀

屌！做咩唔閪冧 點加倉 得一百股

之前爆升33% 2.85賣咗大部分

0.5%應該已知足

cciv破滅了

棄養咗嘅冷血父母一律拉去坐監

升咁快做乜撚

果然周圍都係賭場

今次可以見證到呢度既購買力有幾大

乾炒牛河冇火

含你既會唔會第個

支持
人生太短

一地都係鎂

壞消息係，BB喺WSB入面仲係太熱，個個都睇好。
班垃圾睇好即係未有運行

拎晒去做燃料岩岩好

前排一星期由646插落493頂唔頂得順

可唔可以番番去廿十歲

Tsla sq又插

通常唔做功課就會ALLIN支概然後被收割
有做功課點會ALLIN支概咁勇

ocgn 已成10倍股

歐豬on99

17/2 出業積.
希望可以上

寶寶勁佔位

💎🖐🏻🚀🌙

上左4波啦

記得之前有個巴打12月1萬鎂sh
唔知仲有冇係手

孖展佔多一舊錢
好仆街

換句說話一樣可以咁升

山巴post既人個個一早sh哂

搞到我個倉無哂孖展咁濟

門巴血祭CCIV mergerrespect

買一股咪頂得順 全倉應該好難頂

幻幻號盤前已經氣勢如虹
GNUS-拜登概念股
arnold schwarzenegger都讚好

業績好多時候係用嚟sell the fact，明明美股幾萬間上市公司咁多好野都要去玩支概，你買支概股如果真係輸錢就真係自己攞嚟

咁或者prnt 算.

ocgn, ikea一齊開車

盤前賣 臨收市入番
阿婆都識玩
Free money

真心唔好賭
你永遠唔知大戶點諗野

cash account 買
舒服

買leverage真係要小心畀人磨死

茶巴出沒

Izea都驚 咁不如做定期

嘩屌岩岩睇詔下GME POST仲有人問加唔加注好

多謝納巴提我星期五開盤入sens

緊係加啦 上望空間大

Yala傻左

準備ss架啦,信念

要唔要加BB

小西股

呢隻真係妖到,無咩消息不停上

肉丸一開就扯高到底有幾多人mon po

明明星期五盤黎升炒少

升撚咗$3先嚟加

預計2024年左由就會嚟

P8落左船算唔算消息

開市破頂 11點開始急跌

未上車

Ccv 已上車 13蚊 你教我輸

有冇D 穩穩陣陣ETF/ 股?
其實我有考慮過買Moon 同 Prnt 算, 唔想煩同怕

收工
Feeling blue

點解重有人番工

加一

4萬美推8%

未上車呀

屌你老母運輸署
唔撚俾我19號考埋佢

Ikea

想5蚊接扯撚到咁 玩閪

OCGN 點睇

高J

我要入貨呀

好j過佢地平時po d女

其實依d係唔穩 風險幾大的

盤前夠膽就入

唔會fomo
5蚊入到先入

痴撚咗

多謝支持

睇你目標係咩姐

要穩穩陣陣但一嚟就MOON PRNT

個樣閪閪地好想瘋狂拍佢pat pat

唔安全咩?

P8應該好後悔落左yala船

CMI上星期滅完世
而家彈返起

WPRT

茶巴

加

阿木盤前150
今晚真係龍龍蝦

佢邊隻落左船唔後悔

直播個陣講左好多日,扑金波都燈唔返落黎

呢兩隻都叫安全
VOO,QQQ呢d叫咩?

升得咁急都知咩事啦

我唔知呢D原來唔安全.\
咁咩叫安全呢?

終極賭股合成獸

訓咗一排無睇 依隻點解突然升咁多？

乜都放大姐，愈早入就坐得愈舒服，回報更大，如果坐到的話

$KO

吊牙，izea一賣就升

已開車 好似係

唔明...可以解釋多少少嗎?

Cls 10蚊會唔會散水？

set 8.1蚊60股sft
訓陣先

金波放早左

IKEA 比大家推高曬

升得多啲咪可以跌多啲

無量有咩咁興奮

VTI+BND
再唔係去隔離ETF post碌下

tan都係妖股系

求古天樂數鎂gif

XVZ

長期持有

5點27分
連郡瘋狂Gel頭

肉丸我仲未上車啊

6% monster what

西蛇股佢唔是睇一兩日
不過牛市 佢點邊隻邊隻升咁解
過左回調/慢熊半年再講野

唔返工點對沖 tsm 同aapl

YALA升到

p sir又贏

開市熔了

佢好似一年前 59, 而家49
我不如hold cash?

無晒阻力

金波而家邊個揸旗

ETF 唔係可以 diversify 左個 risk 咩?

廢老

知價高到盤前師都落唔到手

事實證明你而家買仲有10蚊水位

OCGN 4蚊放晒

冇大台
Be water

真係酒呀

All in UVXY

今年過左一個月，西蛇群組啲人ytd幾多

有無benchmark

未貼倉驚閪

施主悟出真理了

星五賺20%放晒
衝一波走左

未有倉圖
safe

dllm 盤前x, 盤中x

AAPL又要插，寡人笑撚左.jpg

有無nndm巴打？

盤前半個鐘都咁high

垃圾股

TSM綠緊
石仔返嚟即刻貼倉

收到路易巴

正常嘅
取消左ev單野

幻幻號買入價1.88-1.92 記得set止蝕

有少少

評級由爛果調落厨餘

幻幻號？

安全係睇你受得起幾多風險
P巴拎100萬去賭都係安全㗎

我1蚊有2萬股
3蚊追返只夠買3000股
不過1蚊都兩個幾月前既事

4-5成都有
有啲100幾200%

平均500+?

thx!!

GME爆升

GNUS-短炒

搵唔到, 有冇link?

一陣又on99帶埋我bb落地獄

隻sens癲左
可惜一早放左

不得了

IZEA

有冇人有REI

年輕人應該把握機會撈底TWST
DNA 儲存資料呢啲cyberpunk黑科技去邊度搵

(利申: 已孖盡買moon 同 maxr 冇錢買)

咁癲

U are my best friend 是否不應該去喜歡你

其實呢隻炒mud

本細 10000%都無

金波

應唔應該高追SENS

係pd

總統概念

咁撚多隻股都升
隻隻都想買 邊買得晒

戀童概念

arnold schwarzenegger都讚好

個問題我星期五問過
然後我開盤2.9入

股災訊號

moon保守3粒

見ikea開車咁開心
送多張俾大家

貓lam完手就會gel頭

就算追都唔係盤前啦

幾隻想追嘅全部爆升

我係因為IBM

我又LAM

咁就十幾%

個個都gel..... 今次瀨硬

細價股咁多十幾%，痴線

U生性病母感欣慰

好得意

邊個之前棄養左我大寶寶嘅 立即同小妹出黎懺悔

點追

呢隻點睇？

忍左兩日有買野
Penis buy

盤前龍 盤中

2021 妖股之年

不離不棄

謝謝,
就跟你

織布機

果陣未入黎呢度

幅圖點睇？

uuuuuu

從不棄養！
如日中天派教徒

VISL點睇

佢日日都係咁

阿木曾經都係

又話寶寶嘔奶又話弱智 全部冇人性

咁快收復失地

廢老股將會戰勝歸來

晨勃巴

而家先feb就gel

So I say I love U 只有愛恆久不沽

Ft 9點先開波

OCGN
走呀

妖股生存一個月就會變廢老股

呢啲打靶小妹屌晒佢地老母

變左廢老了

冷靜機制

邊個又搶貴ikea

屌個名

隻嘢開始有人搭台 我哋只需要食中間啲升幅
切勿貪心yolo 記得set止蝕 戴個頭盔先

有棍小妹

等開市睇定啲先買

屌你
不舉吧，自由高達

我睇緊啲咩

寶寶你要快高長大啊

ocgn妖左幾個月，肯入場就gel得

我又唔炒妖股
又唔識DT

我個陣睇到都o曬嘴

Plug可以再爆升未
比班靚爬晒頭

100stock玩下

巴郡堆fund佬都玩唔掂

新能源變廢老股

U 真係U翻上黎

唔敢重注細價股
Miss左依浪sosad

出黎啦 不舉高達

依家d etf 又moon又yolo
契媽都變廢老

支牛拉長少少變成咁
一日玩三格only

高頻交易食個一格

想用五線石神譜分析下

日日幾億成交左右互搏引人落坑

阿木差唔多成個月冇郁過

U原來不是n

亦有可能係M

izea 畀你哋推上去?

YTD20%仲唔夠咩

U仔解禁，睇埋開市表現先入手本來想等120

should be cdroms 連群包括小妹好多人都未入

上星期高追左 有啲覺得係逃生門

個台都搭得好大下 假設真係搭台
只要個莊肯推一兩日 之後會有好多人跟風入場執錢
到時就係退場既時候

唔入喇屌佢

正路要入已經入哂,CD-ROM今日先入場

伸撚完

寶寶 ikea兩隻都未入

我都未入真係低能

vcp

仲未上車呀

依家咪 n緊囉

第一筆係向上

到時會開trail stop

幾千個cd rom追post
妖股個故仔吹得吓再加上名人效應
炒個幾倍真係唔難

Ft9點先開盤前
利申4.5入左

一眼睇埋去以為壞moon 咁多線

FT

儲緊力

今日盤前咁開心 點解仲未有J圖

連郡保守估計最少有300-400CDROM

契媽都係百三左右入
你咁貪？

未入呀屌

我上星期五諗住等125入 結果等唔到變左132入

契媽100買到150再喺130溝
跟唔到喎

開市加咪得囉

都話陽痿變晒人妖囉
@自由高達係時候展現下雄風

有貓貓j圖

巴打岀去先，幫你頂住

上番8.1k

你老尾abnb憑乜野升

痴線，即刻轉

仲係全倉tsm?

仲hold緊幾多tsm？

但岩岩130係重手
佢升緊果陣都有入但買少好多

係

大家唔好gel

winning 16人發生咩事？

點止，yollan都成千人

龍龍蝦

洗唔洗Po咁多次都係呢張

pltr又黎盤前龍
一開波就碌落山

有咩新聞無啦啦沖入場
利申兩蚊貨

嗰啲有可能係friend搭friend，我諗應該唔會有人friend搭friend睇小西twitch掛

第一張係依張

第二張係依張

連郡大熱 好似係

紅撚左成個星期

保守估計係900

所以要多啲鼓勵佢哋買UVXY

今個星期好多普通話,英文youtuber推呢隻 (連老李都有推)
搭台嫌疑好大 市值563.052M應該唔難推

Super qqq

我到宜家都唔識係IB開trail stop

全世界都知有會員不舉

tsla廢佬股

咁即係如日中天教潛在可能數百個教徒

不舉都有咁多人知 無可能如日中天教無人認識掛

愈早入壓力愈細
玩下no harm

Vcp 之鬼

STONKS ONLY GO UP

有得揀架喎

咁賺夠先股災啦

如日中天但不舉

明明禮拜果陣個個睇完雷公都係金庸酒先mode 依家又gel到行一行

又一個大戶

細注玩下 唔好俾太大壓力自己
我冇收人錢 只係見到疑似搭台 想落場細注玩下

Mon緊post嘅CD-Rom們，有興趣就入嚟我個post做下CD-Rom學下野啦，仲有得每個月投票，簡直就喺一雞兩味

TSLA TSM又熔

留左PLUG走左FCEL

prnt 日日幫你print 錢 阿婆都識玩

trail 係掂價market price走
Trail limit係 掂價 落limit price盤

鬥子有無join我日月神教

日撚日都升

jks 60入70放炒格仔炒左3次

咁肯定有big short咩

一直都係cdrom

3D printing sector今年最撚勁

拉

有DIS投名狀未 又升緊

金波回少少比我加倉得唔得

路易巴轉倉轉邊到

有無圖表派解釋下

你講一講岀哂黎

如日中天教不嬲都好多人

織布機d iv會低到不能想像

得TSM唔識升

nice ass

男人屎忽黎嘅

Sh

廢老股

呢d一拉低就可以瘋狂後入

Veri巴打集合
今晚上50

MOON每日加減倉有無得睇
比錢人玩妖股好似幾正

Bam圖

我又落街買gel頭水
就黎用哂

男人黎

Ture 如日中天

moon

石囝哭哭了

上星期已經入左

veri

有個黑人youtuber訂閱都幾高 次次一講penny stock
啲Fans就幫佢推高個價

Gme
苦苦堅持
經已沒意思
唯何不可以

祼泳支持小西

減tan入妖股了

一路等佢回 一路唔撚回 最後唔撚入

等石囝放左就爆升

太陽落山 月亮升起

邪股爆到咁 係味跌市先兆

龍市大把股神啦

龍市全倉put又扑中先可以成名

2.35走左 唔知入唔入返好

執格呀

1.88-1.92 safe price

忘巴都有veri?

本身叫開宜家傢俬咪冇CD ROM識囉
邊條契弟爆響口先

人旺要跟

真

忘了愛=tan+moon

勝利16人

縱容伸手黨咪你呢啲

咁要由數字巴同山巴既愛恨情仇開始講起

石囝=弱智柒

又話爆響口又打晒出黎係咩玩法

Icthx all

負負得正

做咩話石仔喎

有冇睇過呢條女？

好能仁

又話好朋友o既你地

啊chris?

係大把人知就唔會個個都問點解買唔到傢俬啦

熊喵巴先係石仔好朋友

好攰

都算 屌佢嘅就唔好引用佢個comment啦

UVXY gogogo

紅字好頭痛

半導體龍頭 = AMD
就嚟執嘅垃圾公司 = 英特尔

日日都話想叫雞 絲打你無事呀嘛

點解唔all in gme ?

請問係邊隻？想望望

等緊石巴放TSM

人生很累
雖然日日都話想叫
但冇去

而家啲人有無咁懶。。。

紅色大字=ibm

到時財自仲洗番

可以買多幾層樓wor,不孝子

8號新手信號現正生放

算啦 不嬲小西既concept都係想多啲人受惠 無必要做小圈子

[member]

係啊 33.7萬訂閱 推完penny stock一定爆

Index tracking fund 嚟喎

碌兩碌點解好似多咗咁多未見過嘅人咁嘅
我係咪入錯地方

生效

契媽k 150

新人指數勁高

講咗好多次 自己追post

都唔明琴日咁多j圖唔入嚟要今日入嚟

reddit gme班友o係SUPERBOWL落埋廣告

我直情覺得今年納指可以瘋狂多30％

高質過J圖post

伸手連碌上少少都唔做

我真喺新人

我係九九八十一斬

新人留名

對唔住呀巴打就咁幼幼號真係冇咩頭緒，個po又去得咁快

點解intel突登打殘體字

豬西都係肉

都係呢個post㗎啦，自己動手豐衣足食

新人一律建議all in UVXY
財務自由不是夢

原來有，唔該

個個真係入嚟睇美股J圖

正等咗好耐，但次次都係一日回完
利申:跌到咁敢入

因為覺得個譯名真係膠得嚟又好好笑，間唔中聽到youtube啲支那財演讀英特er就忍唔住笑

炒撚完GME之後咪又係返晒入黎
我地重要比人話廢老大台黎，點解重要入黎

請用不推文回覆

請善用不推文回覆, 謝謝

又準備串我地

個爾音真係唔知點黎
intel邊到黎粒R音

感覺到小西風評好快會受害

推好快d post

美股認真伸手區

GME日日升10%up

晨勃啦，不舉高達

支那啲L音全部譯做“尔”，Algeria/Albania都係噉樣譯返嚟

佢叫班友sh
但班友高位先黎接貨

amc ＞ amd

L音呀，L最後個發音利尖要掂一掂上顎果下個音黎，大6d翻譯一向鐘意譯埋呢下

2蚊跟太空巴玩下

BTC 40000

Ching chong 訊號

台巴
仲有我

支那一向將l字尾嘅全部釋做個爾字 例如Istanbul
on99

支拿人發音成日過份誇張

小心2.94呢個價
上次個insider HEYWARD ANDREW A以$2.94賣咗460,574股(2020年6月19日 )

2.6 2.7就諗住放啦